知唔知點解習慣抽水既黃子華唔出聲？

因為佢之前套棟篤神探，為佢帶黎大陸市場
令佢初次感受人民幣既威力

再有才華和風骨的人
也要向錢低頭

當年反共既佢，只不過係中共人民幣下既屈服者

當年班高登男神
原來全部奶共狗嚟

仲有捐身家捐到韓國傳媒都黎訪問既發哥

咁佢話左唔撈，而家退休，唔出聲都唔出奇啦

黃子華唔係愛國架咩
好似之前同原島大地講釣魚台係中國

試問世間有幾多個做秋生,宗堯?!
要Ｄ人要搵你錢果陣咪話大家係香港人囉

如果佢出聲
我希望係好似秋前算帳同埋玩無可玩咁激

又係到玩文革？

咪係，唔出聲都要批鬥人地，何必呢

人地都退休喇 咪搞佢

棟篤神探... 幾耐之前呀on9

狙擊達哥用d論點全部apply到落子華到

點解達哥唔出聲就批鬥得，奶共黃子華唔出聲唔批鬥得？
係唔係雙重標準？

知唔知有D唔出聲已經支持緊
因為有D係唔出得聲

你知2014棟篤笑係遲過棟篤神探架可

點指，所有當紅明星都套用

人地話香港已經無值得開心既地方,
仲點會出黎抽水呀?

半引退同發緊力既分別

假膠 又想轉移視線
善用不推文回覆

我都認為唔需要批鬥達哥喎，唔滿意唔follow咪ok，唔需要攻擊佢地

佢上次個金盆啷口講左係佢最後一次抽政治水架啦

今次唔出聲好正常

況且佢以前講嘅都仲好啱用

+ 人地有無做護旗手？

黃子華仆街

ok 屌得達哥未?

又來分化POST
請善用不推文

大陸人成日讚子華愛國

係撚唔撈，講左全力拍電影

講事實姐

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不服來辯

講事實大哂？講事實就要catch useless attention?
對香港有幫助？

推番行動po上去 唔好做口交部 善用不推文回復
我地未贏嫁

事實當抽水
樓主噤唔鍾意黃子華咩
有時間做其他實事啦

想當年 高登人都話自己係中國人啦
哥時都未醒

洗唔洗每個無發聲既藝人都捉出黎批鬥

黃子華有無話自己導人向善
黃子華有無話過自己會企係雞蛋個邊
點睇達狗依家企係錢個邊

又提
08奧運
諗返起都真係羞恥Play

我諗佢係想講棟篤特工

14年先串過中國嚟喎ching

on9

達哥都話自己暫時引退架

下，即係出聲係工作嚟架，吸觀眾既公關嚟架，假架

新華社！共產黨！
嘩唔得呀唔得呀
而秋前算帳個場真係無咩人做到

唔出聲就算啦，逼人表態做咩？

藝人嚟講
唔出聲撐對家已經係好事喇
周柏豪打句野都封殺迫佢上微博道歉
所以話，只需要尊敬有出聲嗰班eg 徐天佑，但唔需要迫無出聲嘅出面撐我地

善用不推文回覆
推返有用行動post上熱門！

+x哥都退咗落黎啦

因為佢一早屌政府

共產黨？唔表態唔得？

發哥不嬲都不問世事

只有言論不自由，沒有不言論自由

如果達狗唔講引戰狗
唔講一直關注
呢幾個月一次都唔上水
或者會冇咁嚴重

大把藝人都係唔提 禁哂聲咁
達狗又唔爭氣忍唔到口
講真唔出聲既藝人既fans咪一樣流失緊
只不過出聲而指責同路人互罵引戰狗流失更嚴重姐

達狗當初以貼地民生時事評論起家
連登達朝臣子眾多因愛成恨
今次真係邊度起身就邊度跌返低

你有冇睇過佢架
佢反共反到痴線架

利申 佢每1個棟篤笑都睇到識背

原島大地小朋友你番去話比日本人知
釣魚台係屬於中國既

呢樣真 佢串鳩政府串鳩中共都串到無野好再講我諗

大中華膠嘛

如果唔表態就要批鬥
同支那有咩分別

Same here

連衛兵出動

日能日屌子華好有用呀

人地係最後一場棟篤笑都講到明金盤洗手既原因，再望一望樓主個po，子華神真係智者

善用不推文回覆

佢反共嗰時樓主都唔知喺邊

其實佢出左聲，佢都算行得錢，而且抽擊力大到e加都可以loop 反

我諗起個民間特首 劉德華

達狗虛偽囉
以前扮閪哂野

填海華

文革！人人表態！

愛國不愛_姐
二百萬人大把人咁諗

可唔可以停止唔表態=要被批鬥呢樣嘢？

佢愛國反共? 兩個 concept 黎

係 成班on9係咪覺得哩幾日無野做玩分化同內部批鬥

佢收咗山喇

喂我屌你地老母啦，我係黃子華超級死忠，佢有一集係抽前算帳屌中共啊，你講一段仔我都背到出嚟啊，我就話佢以前咁撚大聲反共，而家唔撚出聲，點撚解啊，因為凍篤神探嘗試左人民幣嘅威力啊屌你老母

佢日常直播都會講政治野
一到重要時刻就笠水 關注中 玩fifa

其實我都想講 不過算
講真佢串中共串政府串足咁多年直到零六先唔再講咁多都串夠 都唔知仲有咩好講

收皮啦 金盆浪口成場都係道講緊
定係你冇去睇 而家喺度批鬥

龍門搬到去火星啦
佢唔做棟篤笑定唔做香港人呀
而家香港佢無份㗎

可能被自殺左

要抹黑佢賺人仔竟然唔提非常公民

我係中國人呀HI

我覺得黃子華應該要表態一下
作為男神
表態支持絕對可以振奮民心
表態反對亦可以令人看清事實

利申:一場子華SHOW/YOUTUBE盜版都冇睇過

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你係咋屌

你食屎 我係香港人.jpg

子華一早已經反緊共啦....

你估佢仲CARE埋D陳年舊片咩

金盆洗左手
有咩好鬧

有睇過佢啲棟篤笑嘅都知佢不屑奶共，唔好詆毁子華神

真係好仆街
咁樣嚇個小朋友
人地細細個鬼識呢啲咩

自從佢做埋蘇永康個仔既契爺
就知佢好假

佢退休 只係話佢係楝篤笑 入面退休唔做

其他照常

老實講
當年08北京奧運
中共對香港做d野都未浮上水面

當時就已經每日150個
但人仔未升值 冇咁多人黎香港
過多幾年開始黎料
大量水貨客+中國旅客
開始多gip係街 成街藥房金鋪

不過太遲先覺醒
又開始港豬奧送又買東江屍水

黎緊仲同中國買電
中學dse廢除口試聆聽

差唔多唔記得有呢個人

子華神做完最後個次棟篤笑之後講過
香港發生既野已經令人笑唔出。
所以收山退休。sad but true

子華棟篤笑有講過雞蛋同高牆佢永遠都會企係雞蛋既一邊

不過今次唔出聲都唔代表佢奶共既，始終佢係近和理多過勇武

一早話左棟篤笑嚟講 黃洋達屌打黃子華

黃子華有冇ban人講六四呀
有冇鬧人引戰狗呀
有冇串人發聲係做show呀

知唔知咩係金盆啷口

無啦啦出咩聲，佢平時用開social media依家龜縮？定上咗電台電視台又避而不談？不嬲無作品既話佢就唔會高調出嚟泣泣揚揚架啦達狗係keep住見佢，但一直扮曬野唔提

一個係要度橋做棟篤笑
一個係以自己既生命去做棟篤笑 成個人本身都係一場棟篤笑

我信佢無奶共
唔出聲係 會睇佢既人一早睇左
唔睇既 佢而家出聲都唔會睇

人地無出聲你又唔好迫人歸邊
咁樣做好撚反感

講開政治嘅唔講又得
達狗嗰陣都係咁屌佢
仲好多巴打like咗
依家黃子華又可以唔出聲

香港人不要大陸人的垃圾文革，我支持子華狂賺人仔，再支援我地！你吹咩！

On9而家中立既重殘過藍絲

唔好道德綁架啦，我地要做㗎唔喺批鬥中立人士，係爭取佢地支持，人地公眾人物唔出聲，背後畀課近金得唔得，唔好逼到人地公司畀壓力啦

+1

子華講過永遠企雞蛋嗰邊

大撚把啦 咩張敬軒都無出聲
總之達哥就係錯
岩架啦

6月嗰陣依度唔係咁講
我打你段嘢俾人負皮到仆街

屌你又binc

有份反達既應該要反晒全部唔出聲既偽人同KOL

唔好本末倒置啦
佢未講呢啲嘢之前已經係咁俾人追住嚟屌唔表態，講完係加重咗屌嘅力度渣
如果唔表態就等於奶共，黃子華肯定奶緊

因為我地巳發覺咁做係唔應該GE ，停止垃圾中國人DNA搞批鬥 ，保護我地最愛的香港！

感覺又一個達哥批鬥大會開始

抽水都代表佢係英雄

有睇佢d show一定知佢立場

數學題：
ban人講六四係69之前定之後？

香港人奴性重，最鍾意造神幫人抬轎

煩唔煩啫 一定要出聲 唔出聲就係敵人就要批鬥？文革咩大佬
唔好俾自己成為自己最憎嘅人啦

佢連smartphone 都冇

我好天真咁諗：佢做得秋前算帳，心入面冇可能會奶共

乜撚野垃圾post
全世界同我推行動post

每個人都有保持沈默嘅自由，唔係我地就變咗共產黨㗎啦

不過都有第二個原因嘅
達狗上到神枱好大程度上都關兩登事
而黃子華喺互聯網未普及已經出曬名
我諗會係因為達狗同網民關係close啲(好似係)
所以佢先容易成為狙擊目標

或者係形象方面
達狗營造嘅係君子敢言偽毒嘅感覺
而家明顯為咗大陸game代言人生意跪低
比人感覺反差太大
先會反彈
而黃子華作為傳統藝人
比人覺得就算為錢變臉都冇問題
純粹觀感同背景問題

不如你地咁想知咁想批鬥，就試下搵當事人問下佢撐唔撐送中啊？覺得警察有無濫權啊？幾年唔出一次幕前嘅藝人，洗唔洗逐個開次記招回應？
反而陳奕迅呢類人先值得研究，keep住賺大陸錢keep住曝光又就快開演唱會都隻字不提啦，咪又係難買飛到仆街

有無睇唔痴線唔正常...有無睇金盆𠺘口....

人地撐你地肯定係要話比你地聽啦。

咁反共 咁而家做乜唔出聲
當年雨革佢係show到好敢言
而家去左邊？

強權之下全部被滅聲！

負皮
用呢幾個月嘅事嚟講棟篤笑？
邊個笑得出

超級死忠？
超級死忠會連自己偶像嘅作品嘅名都搞亂？

唔批鬥仲點對得住我地連衛兵嘅身份
準備落街批鬥晒所以唔同我表態嘅人

每個人都覺得要公平就要批鬥埋黃子華，但冇人諗過其實放過達哥都可以做到公平

60歲先嚟全力拍戲

咪就係囉，佢而家都無開show...

你第一日識黃子華咩，不嬲唔係開show、拍劇佢都唔蒲頭嫁啦

唔使理佢，直接屌迖狗
子華神地位不變

一蚊雞保鑣

根本成班連登仔俾人帶風向去屌達哥
依家俾人話雙重標準但係又怕柒 唔敢認

我地只係想批鬥達哥 唔好講咁白好唔好

譚廢老去民主歌聲獻中華，依度大部分都係精蟲

佢支持過爭取民主。

咁以家呢？

唔表態都係一種表態，真係唔賺人仔？

第一屆馬明 第二子華 第三達哥

咁人地有自由唔出聲
點解逼人出聲

人有自由唔出聲
但連衛兵唔俾人有姐 尤其是達哥唔可以有

又分化 請善用不推文回覆

逼人出聲仲衰過啲共狗

推

我覺得show有講雨革

記得

對達哥就起勢咁屌，對黃子華就話唔好逼人出聲
連登仔個標準

訓左幾耐仲黃子華

屌到變咗收咗共產黨錢要洗香港人腦

建議批鬥咗個批護旗手先

都可以
不過子華都退左休就算啦

中共d衰野佢清楚過我地啦
比佢歸隱山林啦

退休就唔使出黎講野
咁陳方安生都唔使出黎啦

中國人基因

不用那麽細分 我們都是中國人

一個引退左，一個搵緊人仔，冇分別？

屌你老妹，賤撚過共產黨就係你呢d。

HOCC都係高登男神窩
佢都喺大陸紅過，開過百場舞台劇
佢冇奶共窩

佢係唔開棟篤笑
唔係退休喎
同埋呢樣唔係藉口黎
誠哥夠退左休

屌達哥唔屌子華 根本多餘

樓主係分化撚？

google 左，應該係今年6月頭?

當然你個人可以覺得呢個時機完全無問題
但希望你理解會有人唔係咁睇

達哥一直都有關注

on9 post

咁佢同李生一樣預早聞到陣味，講明唔撈住。
又好難吹得佢漲wo

人地咪話左唔做 金盤浪口
佢一早就覺得香港變左先唔敢亂講野
佢不嬲唔玩social media
冇show直情唔蒲頭
雨革因為撞正talk show 先係talk show講埋

頭條新聞搬上紅館
就吹奏咁多年

佢當日同原島大地講過啲乜
你就知佢咩人啦

收皮啦, 又玩紅衛兵!
善用不推文!

on9，依家都唔係屌佢唔出聲，係屌佢食兩家茶禮

咁佢拎套戲出黎個陣賣香港情懷先屌佢囉

差件哇沙池

咁屌埋黃子華唔該

唔撈無包袱先應該要出聲喎..

又用呢招
橋唔怕舊？

普通大中華膠

如果佢而家出黎講一直關注我實屌

已經話左金盆啷口勒，都要話人唔出聲
其實 引戰狗 呢個物種真係存在

其實唔係無野做先更加要出聲？
同埋佢係唔搞棟篤笑
唔係退休
仲會拍電影

最能憎樓主都on能79，揾野黎講，咁能多對敵唔能屌，係要揾啲唔出聲就要屌，人地擺明撐中共就話屌7佢啫，唔出聲嘅關你能事咩，呢啲濕9post最能憎。

佢退左休 唔出聲都正常

垃圾POST就咪撚開喺時事台阻撚住哂啦你老母

佢出聲有幫助咩？似足共產黨迫人表態

連登仔係會咁 搵個恰得既黎屌
夠啦 推返行動po算啦

低你老味 你知唔知雨傘佢撐雞蛋之後佢同鄭中基投資過億套張保仔到而家都未有得上映，棟篤特工喺大陸都申請幾次都唔批上映
乜撚嘢叫向人民幣屈服

又係你分化撚

有時唔出聲其實就係最好既聲明

要批鬥清算都等革命成功咗先啦
班連衛兵真係唔識架喎

dun spin
我哋而家係要民主,唔係批鬥藝人,大把藝人冇出聲我哋冇咁嘅時間去批鬥佢

佢自己都未諗到way out
跟風講句五大訴求缺一不可就唔會啦太無佢個人風格
誠哥登報，陳方安生眾籌寫論文，都無起到d咩關鍵性既作用
如果佢未度好條橋帶風向應該會繼續沉默
就算佢後生反共，佢老老豆豆都係粒大中華膠

唔好focus咩人未出聲，咁同中共二分法迫人表態有咩分別

講細佬都唔識中文

幾十億身家，無聽講過佢幫香港老弱病殘弱細社群, 實際有無？
從來無為社會不公發聲

講少d 廢話啦，睇得黑警記者會太多？
我係話，黃子華同達哥的做法都有問題

「當然你個人可以覺得無問題
但希望你理解會有人唔係咁睇」

唔識又點
尊重識唔識呀
即係鬼佬話hk is part of china
你作為香港人係冇所謂
咁你份人都幾冇尊嚴

達哥唔表態：奶共，親支
子華唔表態：係到玩文革？

反而子華突然大中華膠上身

支那人基因

咪係 收嗲啦

又黎lu，連登仔最愛既全民批鬥，邊個唔講野邊個就係鬼，好野

呢次運動可能輸係達哥度

偶像就文革
唔係偶像就要迫人出聲 過千正皮
收撚嗲啦連登仔

達哥就full-time 每日一post批鬥
其他偶像就冇時間
ok

有睇棟篤笑都知子華企邊邊啦

On9
捐左幾億要周圍同人講？

沉默都屌人個d一向係大陸人做法

隔離有個1500正評post話達哥一個打機kol可以影響全香港喎

咁鍾意玩雙重標準
同支那有咩分別？

唔係喎
達狗騎牆唔屌點得

邊個同你講有分別
支那基因連衛兵話冇就冇㗎啦

其實我講既"點解會有兩個唔同既標準"同你講既"兩個都有問題"係可以無衝突

我認我只係從街頭廣告知道有達哥呢個人
係唔多適合評論
my bad and you have my apologies

我係中國人阿hi

因為宜家嘅事已經好難再笑得出

其實黃子華好少背後抽水
佢一抽就要係舞台抽

唔出聲已經係一種表態啦

係溥儀與他的五個女人呀
睇來呢套野真係毫無存在感

坦白講，唔發聲嘅我一律當奶共。

佢係最好架 ho cc 男神

同達明
屌無論單人定傳統雙打佢都絕對係後無來者

好記得睇電視覺得好震撼，你對住個日本細路係咁大型嘅公開場合屌，我心諗你弗上腦。完全覺得好嘔心。

利申睇咗過8次棟篤笑

其實我都想知 套張保仔去左邊 等左好耐

我唔講野 你地可以批鬥我了

Exactly 除非有人搵到佢直頭做訪問咁我諗佢就會講
但佢應該唔會突然間走出黎講野 唔似佢 佢從來都係唔會做呢啲架啦

我唔講野 你地可以批鬥我了？

BLOCKED 死五毛

我個心好痛

班傻鳩話達哥講政治起家喎

Yes

show 都話唔搞喇，大陸人香港人全部唔賺，咁都有得你去批鬥，你走去屌蝗鳩爾好過啦

佢連少少人血饅頭都唔畀機會自己食，明顯係藝術家嚟

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

屌你老母臭化閪！
咁嘅垃圾Post都上到熱門！？
要證據冇證據，要內容冇內容

重有

樓主你一世單機啦！
重要時刻係度引戰互屌搞分化搞私怨！
負評、Block、封鎖、不推文

請解釋點解攻擊達哥唔攻擊子華

聞其詳

連登仔仲衰過林鄭
林鄭起碼三個月先撒回
連登仔連依家都未肯認錯

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

佢唔做護旗手已經算好啦，係人都知佢係反共嫁啦，唔需要太過出面嘅，人地都退休喇

有鬼人睇過咩

佢係你仲係精蟲既時候已經反共啦
仲想佢點？